永久罷食，抵制餐廳名單！

Updated list
1. 老虎堂
2. 屯門榮式雞扒飯
3. 香港大學附近潮苑餐廳
4. 紅磡冰室
5. 油麻地A出口通達食店
6. 雅蘭對面 活壽司
7. 茶魚飯后
8. 潮味工房
9. One Bakery
10. 峴港 Da Nang
11. 越味工房

一定要認撚住依堆垃圾餐廳[/size=6]
印A3貼街

收到

Push

養心殿呢？

記得幫佢地響google map幫佢地寫吓食評, 懶得寫畀粒星又得，外國遊客未必睇OpenRice, 多數響google map 搵食

推

有冇人知太子通達同油麻地通達係唔係同一個老闆？

喜茶呢？

你咪霸食囉
只係你選擇少左

eurogoog 呢

euro gogo
打錯

上水珍苑麵家
今日去左撐警

祝佢死全家

Up

【由今日起】 罷食華星冰室

LM

巴打新增多一間乃中企業！罷買樓上！

但主要食客係本地
所以OpenRice la

Updated list
1. 老虎堂
2. 屯門榮式雞扒飯
3. 香港大學附近潮苑餐廳
4. 紅磡冰室
5. 油麻地A出口通達食店
6. 雅蘭對面 活壽司
7. 茶魚飯后
8. 潮味工房
9. One Bakery
10. 峴港 Da Nang
11. 越味工房
12. 米線陣
13. 養心殿
14. 樓上
15. 喜記
16. 新蒲崗成記牛什粉麵
17. 藍田興田商場金禾閣
18. 彩興來來火鍋 - 將軍澳唐賢街帝景灣商場
19. 彩興麵點 - 將軍澳寶盈花園地下

全面抵制吉壽日本料理分店

養心殿旗下所有餐廳

push

我做嗰間，一邊屌示威者，一邊要賺佢地嘅錢，同啲客講佢係中立嘅，又舖之後喺度話要撐警

你唔開名講嚟做咩

開完名佢實知我做，成間舖得我一個反共

原來香港間養心殿係假的

咁咪問你講黎做乜囉

想知垃圾茶魚飯後衰咩

721
維園見

721
維園見

721
維園見

仲有大埔果間友口馥

咁撚多

仲有大角咀壹壹漁一，廚師係極藍，經常同食客激烈討論遊行示威者係暴民，完全冇人性。

天水圍天一商場
Bello Dining

食lunch問有冇學生餐
個後生老細回答：學生搞搞震點會有優惠
搞到我幾尷尬
咁講姐係睇唔起我姐！
嬲到起身走！

衰難食

Excel 方便過用app睇

Why not both

Excel or app please

個list入面個堆大集團依排係咁執